自己唔睇波 但一禁入去wtsapp/line group就成版都係世界盃

溝通唔到真慘